
                      Está bien contada, es dinamica con sus puntos comicos y momentos intensos. Para disfrutar de un buen momento de cine y salir con la sensaciòn de haber gastado bien el precio de la entrada.
        
            